願唔願意為咗幫住蔡若蓮嘅馬𠗕偉同幫高鐵賣廣告嘅黃心穎罷睇《深宮計》？

唔可以
本身都唔睇既人點會做到罷睇

慫恿多啲人唔睇

本身聞到浸驅風油味已經唔想睇，所以唔關其他人事，根本冇興趣睇

我地唔睇唔難丫，阻唔到屋企人睇呢個無力感就真係最大

你自己唔肯買有線 now Netflix 比屋企人睇我幫你唔到

本身都冇食開屎你走黎叫我唔好食做乜
你鍾意咪自己食撚飽佢
成鳩日係度開廢po 垃圾

完全封鎖

cctvb: 「我地有權製作冇品味嘅節目」

你講咩都無用，星期一自然有打手開post ，然後最反TVB既連登仔又推到完場，一邊睇一邊鬧

入去搗亂？

頭先食食下飯
老豆老母係到睇預告
屌班演員老個個30幾40
五十路羅霖都出埋黎
仲係到問TVB係咪無哂後生仔
依家老母好迷個陳家樂

搗咩亂，wfc

不嬲都唔睇tvb啲垃圾劇

終於説服阿媽唔睇